［動蕩時代］各國地緣政治紛亂會否導致大洗牌？

全能全知既連登仔，對黎緊既十年，世局有乜睇法？

我反而覺得中國一大班既得利益者會掏空國家再遠走他方，最尾剩低爛攤子。

西方文明衰落後係都奶伊斯蘭啦
貴支既新生人口動力咁低，妄想做大佬？

堆貨唔夠養咁14億人口啦 CHING

十年內會唔會有國家忍唔住用大殺傷力武器？

推

係奶都奶猶太人啦唔係以為班支國班貪官夠猶太精英抽下話

如果EU班人仲係死性不改
想住做個歐洲版蘇聯
EU好大機會收皮